林鄭如果真係夠膽用公帑請失業議員，大家會點做？

後果自負？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一錯再錯。 林鄭係反共真推手

我就會要求大家唔好日日去十八區政府合署，因為咁樣會阻到民生活動，失民心架

抗稅行動

要有行動

呢單野係connect港豬既好機會

今日我office啲港豬差啲暴動

170萬人vote them out 又點，林鄭轉個頭用市民既錢請返曬，屌你老母

要有行動警告林鄭！！

要不斷擴大個anger!

其實政府公職係冇人工

繼續返工做港豬

我諗都係稅務同罷工解決
都係睇到時候燒到夠唔夠旺喇

唉 其實冇乜用

我真係嬲撚到爆
利申，終極和理非，但支持大家警告林鄭

嬲

要二百萬人一齊一蚊交稅交學費

咁就睇下林鄭既功力有幾深啦

劉細良 : 「要以抗稅行動 反擊」

[行動]和你踩！

可以點?條友視民意為無物
做到既已經做緊

其實林鄭係咪故意要香港人反抗？

稅務d人唔會唔交稅，驚坐監，加上香港真正收入未必係薪俸稅
罷工真係好難搞，始終港豬既興趣就係返工

怕港豬只嬲一日

其實啲公職不只用公帑
仲有權力

權力大過區議員

要令更多人嬲

我覺得要煲大佢，不了了之佢就做硬，一定要make noise. 可唔可以係下次集會主題？

文宣隊要出動，煲大佢！！

輸咗嘅仲🈶️獎
人工同權力好過區議員

Details?

佢做初一，我地做15!！
香港人還拖！

Sorry, 借個位

[集思廣益] 初一15 plan

一齊去圍稅局和你交稅

幾時有土製？

後果自負

今晩 奪命 loudzone 節目
請收看重溫

連續一星期和你LUNCH
和你唱 和你Shop
應該會驚

有錢齊齊搵

佢話開政治助理呀
一個十幾萬, 係區議員四倍

首先要好似128咁 鋪天蓋地式宣傳

新聞+popo 金名蟻民你有咩地位

加推薦可以做乜行動抗議政府

揾返Solomon Yue開年審第二個FILE囉.
嚴重舞弊啊,無法自治嘅證據嚟. 嚟緊年審百份之九十機會唔會過.
海外組準備租借法案

同意

$喎

好多港豬會著緊

所以幾時都話林媽媽係我地既最前線勇武

唔洗靠警暴都可以辣興全香港
林鄭真係天才,救下佢一定要咁做

大大個劉江華局長先例一早已開

習近平係曱甴，警甴打習曱衵

文宣會唔會用公帑嚟切入位去打!

咁大家要把握時機
落力宣傳

一直都有
劉江華蔡若蓮呢啲廢物咪咁無端端做L左官
不過今次區選咁L多保皇落馬要請幾多先夠
仲有如果請左何已完入去就香港已完喇

source?

當時未覺醒

依家有300個油水位俾仆街
有權又有$

香港人已覺醒

咁細樽，閉氣一陣都已經吹走晒

【掃盲】林鄭講嘅公職係無人工嘅委員會 唔係高薪政助副局長

有人想同佢洗白

我哋要兄弟爬山，各自努力！努力咁樣選立法會！

跟住泛民大勝，輸嘅建制又做劉江華2.0 3.0 繼續制度入面抗爭當自己做咗嘢啦。唔好罷工罷課罷市喇，投咗票就夠

蘋果都只係話有傳聞，根本冇實際證明

唔差在夾埋黑警加人工一齊搞!

邊個部門敢用就邊個部門唔使番工

咩呀
今早行會前咪開咗記招囉

邊有？

佔領政總

稅都唔撚交 dllm
要我交稅比佢請班支那犬

用選票踢走左班垃圾,
跟住777再用香港人錢請返佢地,
權力仲要大過區議員
大家覺得接受到?

尋日

屌
自己google la

lm

立場新聞咪話林鄭月娥冇回應到記者嘅提問囉，只係重申一大堆說話肯定建制派嘅貢獻

你去死啦

明羞辱你地。無野可以做到

罷交稅啦

條８婆諗住兩年後整家到英國退休

非民主派輸有無出黎派阿,屌佢老母
建制派輸 就sorry sorry 派公職
777自己都咁撚樣,
仲要要求公務員政治中立?屌佢老母on撚99

全港最大反共英諜大台仲唔係佢

英國會制裁佢

民主派

Lm

直接攬炒

好叻呀你
林鄭開咩pose畀你呀？

千祈唔好係民政局附近玩火 風高物燥好大鑊架

咁會唔會spin走咗五大訴求嘅初衷， 如果真係示威嘅話要同政府官員貪污嗰類連埋一齊， 證明政府官員私相授受 ，一啲都唔民主。 個人認為呢單嘢反而可以攞嚟做對內文宣， 比班港pig睇下佢哋打一世工都唔及人哋咩都唔使做， 輸咗都仲有大把人工收， 啲公帑用唔到落民生，派唔到生果金， 公屋租金個個月加， 政府庫房財赤，仲要花錢養班唔做嘢，冇鬼用嘅人🙄

起碼都要遊個行，集個會先啦

關人撚事
繼續返工

比大量工作佢地做
之後1823投訴之都
Loop

條友on9到

人哋先借星島吹風，尋日行會前記招已講到咁白

洗唔洗刊憲先信？

都唔係架,只要和你lunch就佢地唔當你係港豬架啦

我會上街支持林鄭唔好下台

團結擺交稅喇好冇

推

認同
到時做好文宣
到時候令更多港豬醒下

港豬:繼續返工

罷呀
半年了仲錯

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

佢哋入嗰啲乜乜委員會都唔使返工嘅

我諗都係
最多lunch時間走落樓叫下口號
總之一定唔罷工
手停口停
同咪罷工影響唔到政府

我地真係唔可以當被補既手足係condom

推！好撚嬲

有傳聞即係放梗風, 如果我地冇反應佢條臭閪一定會做

炸左特首辦
講下笑有人真係做唔關我事, 叫左你唔好

大部份人會上IG話好嬲，然後乜都唔做，有d連遊行都唔去

推

Btw行動最實際

請入黎幫推

［台港集會］有得諗就幫推

千奇千奇唔好呀, 失民心呀

口頭抗爭屌佢老母

罷交稅

林鄭千奇唔好呀, 失民心呀

其實政府咁洗錢法，有冇機會會乾塘

等裝修好再裝修 聖誕新年復活節

一定要阻止
呢單野可唔可以connect埋中間人士呢
話曬港豬最緊張錢

唔駛如果, 中共炒一批就要過一班人
外面無人肯做 就一定recycle班廢物

呢個真
要搵區議員聯署煲大煲到國際知
仲要公開聲明邊個機構請呢d垃圾就杯割邊個

屌佢老母踩到上心口, 如果大家唔出聲佢一定會做, 一定要俾個訊息佢, 如果佢咁做就要承擔後果

氯氣彈要濃度極高同埋同一時間吸入極大量先會死人
所以真係只能靠嚇

吓？？
佢地唔係鳩噏咋咩

同上次緊急法
蒙面法放風手法一樣

其實真係應該認真對待！
民眾推落黎嘅人佢就反民意而行養番佢？！痴左線牙咁乜撚野叫選舉呀？
有咁大搞咁大，起碼要有個集會直指呢個主題先！
假民主，真獨裁，政府帶頭推番區選之類，俾外國以為香港區選大勝等於已贏嘅人（認唔少）睇下香港個假民主有幾假

至驚佢唔做

帳面上冇收入，但係會用其他手段做利益輸送

之前有手足話試過唔記得交稅，公司會自動用你份糧幫你交埋

其實呢個真係好明顯例子話俾港豬聽雙普選有幾重要, 文宣隊做野啦喂!!!

薪俸稅就算全世界唔交都政府都唔撚驚, 大把收入, 個人罷交稅真係冇咩用

又鞭

好嬲咁返工

用綜援啦，長毛咪又咁過

你無工返定讀撚緊書

劉江華咪試過

返緊工之前罷過5日
點睇

上次香港人未覺醒

今次點同

仲咁多個

一定要反

尊重

搵個醫生話自己有自閉症
跟住攞傷殘津貼過世

DGX 我覺得首國歌同進行曲可以進一步加長

同TVB 一樣 邊個機構 養佢哋就 冷處理邊個
等777下台 要 ICAC. 用咖啡入佢C眼
之後 驅逐距離境 返大陸 ......
(香港人 真善良 ,因為哪時 共產黨 都冇了 ....
她都冇乜危險了......等佢下半世被人罵足50年)

工聯會土制菠蘿自爆，全部火足

稅局不保

其實呢單野好大鑊, 個選舉比我地所想更好失效, 你選完, 我比落選果啲做更大嘅官, 有冇高人提出可以點對抗?

屌

有人話搞
抗稅運動

比人拉撚左啊

條柒婆真係on99,我覺得佢其實係咪痴左線？成日做埋d你估都估唔到佢會做既on9嘢出黎

咁就
六大訴求
缺一不可

唔交稅

要組織大行動

反佢老母

包圍正苦褲防

真係有火

稅局

圍稅局？

我寧願佢真係用
到時又有一班人覺醒

好嬲>繼續返工

民主黨落選議員就唔幫？

班落選狗喺邊度做就拆邊度

罷交稅冇撚用架，大家諗清楚，政府一年收入六千億，得六百億係薪俸稅，當你有一半人唔交先得三百億，林鄭真係唔撚會驚

好果你話稅局返唔到工，咁就可能有少少影響

港豬係FB 留嬲嬲 跟住繼續返工

垃圾筒咪全咁囉

CLS

港獨之母

罷交稅 抗議

俾政府收左皮

屌，佢不如買綠水啦

返工

夠膽咪試下

告士打道公園集會

公職人員行為失當 - 濫用公職權力

教束情節一樣
落選學生會之後 就委任俾權力去監察學生會

pish

如果清潔公司請左落選議員，你地會點？

要有行動 真反抗

其實港共嘅無恥本身已經無下限 唔差在
不過既然送得柴黎 唔燒大啲個火咪浪費咗囉係咪 老死都煲大佢

全面無限期抗稅

果然係攬炒之母 完全可以加大個火唔比佢熄

小豪子講得好好

send 俾其他人做文宣啦

鶳

話「唔投就益建制」果班點算，原來投完都係益建制

其實一直好多立會議員落選 都係做官

一定要發大件事

Push

見一獲。。。。。

再係咁過份 直情廢除議會得唔得
反正都關鍵一席拖到2047
信制度不如真焦土 有無得諗

如果十萬人一齊坐
個政府仲大獲過呢班人唔交稅

同流浮山刀手一樣，聽聲唔見人

夜晚睇到會好嬲，然後朝早逼黨鐵如常返工，遊行去完叫完口號就發洩哂。

返工咁辛苦
我驚佢地返得太攰太勞碌
有錢都冇命使咋
自己諗啦

嗱我講緊過勞死
其他人諗到另外一啲演繹嘅
唔好同我講
我唔想聽你講
新聞有我就睇 冇我就唔理
係咁多

講真佢條命完全唔值錢
好心大陸就搵人做低佢算啦
真係唔係雜種上過都冇人信
一個隨時可棄既棄子攪出一件影響全中國佈局同世界級既大事件
仲可以冇事繼續好打得,雜種真係好中意佢

一早有先例
垃圾桶單嘢咪又係咁
你班垃圾賤種香港人一日唔肯全民無限期三罷
唔好再撚講咁多嘢
淨係做埋假日遊行依啲冇撚用嘅嘢
一講到罷工就哎呀我要供樓啊我唔食仔女都要食啊
真正當人condom嘅就係你班仆街冚家剷

are u on9? 乜鳩上訴委員會開會每次成千蚊, 一年成60次會呀

一早預左啦～建制未驚過

遊行先啦，乜柒都遊行先啦
67月明明個個星期遊

收皮啦分化撚
屌你老母

屌你老母林鄭
好撚嬲
當民意係咩

民意就係要返工不了所以佢先咁目中無人

約希慘變陪葬品

有班藍絲已經話林鄭其實係黃絲 食食下飯爭d噴出黎

究竟大家嬲唔嬲架

唔出聲唔反抗即係何妖入廉署都冇問題?

push

Icac，如果唔得到時睇大家點

香港人既錢唔係你條仆街7婆想點用就點用呀

三百萬遊行真的不是夢

委任入邊個委員會就即刻去剷平佢，就算派佢去洗廁所都要動員去隨地痾屎痾尿

請何已完入去應該200萬人暴動

令更多議員失業

叫香港人一蚊一蚊咁交稅都難過登天
仲想罷工？唔交稅？
仲可以點

連藍絲都覺得佢搞亂香港

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

好嬲！！！
繼續返工買贖罪劵！！！！！！！！！！

點止好過區議員？好過埋立法會議員呀！

千其唔好啊

文宣而加今日開始要做！
佢既然講到出面，文宣快的煲到佢有咁大得咁大！

Cls dllm 好撚嬲

繼續返工交稅

首先而加開始文宣，大力宣傳，造定個勢！
跟住如果佢咁都夠膽死真係做，就即刻大型示威回應。
因為有而加開始既文宣幫下，到佢真係黎既時候大示威就會搞得成！

起哂今次區選班人底先

係。一定要睇實唔可以比呢班人個個月攞八萬八！

令我哋更加團結

仲有請問有無得再搵民間記者會出黎譴責淋奠，咪話佢請左未啦，未請就要鬧定先！

民記譴責淋奠唔尊重民意

上fb比嬲嬲，上街遊行

如果佢咁做 係咪稅務大樓會變廢墟？

搵民間記者會出黎譴責淋奠，咪話佢請左未啦，未請就要鬧定先！

民記譴責淋奠唔尊重民意

搵民間記者會出黎譴責淋奠，咪話佢請左未啦，未請就要鬧定先！

民記強烈譴責淋奠唔尊重民意

搵民間記者會出黎譴責淋奠，咪話佢請左未啦，未請就要鬧定先！

係時候出民記喇

民記譴責淋奠唔尊重民意

罷交稅，一蚊都唔俾佢用公帑倒貼班廢柴

搵民間記者會出黎譴責淋奠，咪話佢請左未啦，未請就要鬧定先！

係時候搵民記喇

民記譴責淋奠唔尊重民意

全部保皇黨班垃圾對社會冇建樹
明知民建要佢哋走
我嘅錢點解要俾呢班仆街？

調轉頭諗, 份工仲高過區議員
仲有人4年後返轉頭參選區議會?

係, 推推推！

林奠唔好當人死既，出埋呢的陰招黎對抗民意！當我地又聾又盲又啞，完全當人白痴！

會繼續嬲 part time 示威

其實就係要咁樣比甜頭佢地，等佢地既勢力唔會被消滅，條件分分鐘係下次再出黎選，呢班人中共之前已經投放好多黎拉攏佢地，呢次輸左死曬，要保持勢力所以要繼續維護住佢地！